有冇人同我一樣用電腦web版lihkg, 每隔一陣就會去左我不是機械人個畫面?

成日上上下會話遇到未知問題之後就上唔到
f5之後會去左我不是機械人個畫面
不停每隔一陣就重覆
點搞?????????????

防DDOS

利申 win7 用chrome上, chrome已最update

防DDos

即係大家都係咁
我以為自己有問題

係 cloudflare 保護緊連登

我唔知道係呢個原因
而家收到唔該晒
連仔可以閂post

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

其實我想知咁樣點防ddos
求解答

無問題，連仔要打仗，防ddos
我地應該支持，都係㩒下制啫

我都係一樣,初初攪到我以為我有問題添

有

有，但唔介意
因為要防班大陸仔